(台測)偵防危機 最高危機 重裝任務

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.一座已經使用很久的監獄即將停用，軍官湯姆奉命監督移監。事實上，之前湯姆就已接獲線報，說這天犯人中有某些人策劃著什麼，打算來個裡應外合。
為了保險起見，湯姆便找來曾經在部隊的老搭當曼寧幫忙。犯人轉移的最後一天，所以事情都在緊張的氣氛中進行，平時躁動不安的犯人此刻更加瘋狂萬分。當晚，自稱政府轉移隊的人員混入監獄，企圖劫走了名叫薩曼莎和夏洛特的兩名女囚犯。女犯身份之謎，劫獄事件背後的陰謀，在槍林彈雨的對決中慢慢交替浮現....

2.一架載滿400名乘客的波音747從希臘雅典起飛前往美國華盛頓首府的途中，被一群由阿拉伯人納吉·哈森帶領的恐怖份子挾持，要求美國政府釋放他們的首腦艾爾·沙耶·亞法，否則將在華盛頓上空引爆機上的毒氣彈，摧毀美國東岸超過四千萬條人命

3.電影描述第三次世界大戰後城市廢墟堆裡，一個使用英語的國家成為以社會主義、高科技、專制特色統治的有秩序國家，認為人類社會的亂象皆源自於「感覺」，因此以藥物 Prozium 麻痺人類的感情和感覺，探討「高科技侵犯人性人權」的哲學電影

12 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野